泛民初選成功！今日係香港民主運動最光明的一天，嚇到林鄭口震震！

好耐未試過有咁興奮既感覺，睇黎林鄭下台將至

曲到圓